英國簽證一問，可否預約做簽證當日改做快證？

上網預約比咗3千幾，以家發現想改快證